Citibank 轉 First trade 要點set?

Payee Name: 係咪 Apex Clearing Corporation
Account Number: 1617711
FEDWIRE: NA
Message 填 自己名同account number?

岩唔岩?

thx

push

咁心急做咩

sorry

啱

thx

做咩轉去FT

Note/Message 要填 "Fedwire-071000288"
再加你ft戶口號碼同名